靚女行開啦，唔好遮住我睇高達

在動漫展覽中，打扮性感的靚女Coser，往往都是場內的焦點。惟東莞一名李姓男子，近日在當地商場參觀一個高達模型展覽時，就因為女Coser擋在前面，而不留情面地要求對方「行開」，場面尷尬之餘，又非常惹笑。

網傳短片所見，一名穿着低胸聖誕服裝、短裙的靚女Coser，當時看到拍片者後，立即露出笑容，並用雙手比出「愛心」。惟拍片者不為美色所動，反大聲要求：「靚女行開啦，唔好遮住我睇高達！」靚女Coser只能露出尷尬的笑容，隨後讓開。

拍片的李男事後透露，他是模型公司的職員，與片中的女Coser認識，「我是提前跟她說……妳只要對着鏡頭比心就可以了」；事後他也有向女Coser道歉，對方沒有生氣。至於有網民指他炒作，李男就解釋，短片原本只在公司群組內傳播，後被同事轉貼到微博上才「無端端就火了」。

鬧得好，黎得呢度梗係睇高達啦
我要睇女唔識上深圳咩

人地係東莞， 唔駛去深圳都得

聖誕女郎叫coser

連登仔夠叫毒撚啦

cos 聖誕老人掛...

咁係呀嘛，隻fa gundam 好睇過佢咁多

咁都叫COSER 戇撚鳩

東莞有嘢睇？呢位師兄啱啱放監？

好撚毒😂

要老馬先識途,爛船都有三分釘

認真想知d女跳呢d舞個時個心情係點

證明港女連蝗也不

關港女咩事

俺がガンダムだ

中文拎u

男人cos女人都可以叫coser?

loser